
Brief Input Design:
User Choice for Language Codes:

Prompt: "See language codes? (yes/no):"
User Response: "yes" or "no".
Text Input for Translation:

Prompt: "Enter text to translate (type 'exit' to quit):"
User Response: Text input or "exit".
Target Language Input:

Prompt: "Enter target language code (e.g., fr for French):"
User Response: Target language code








Brief Input Design:
User Choice for Language Codes:

Prompt: "See language codes? (yes/no):"
User Response: "yes" or "no".
Text Input for Translation:

Prompt: "Enter text to translate (type 'exit' to quit):"
User Response: Text input or "exit".
Target Language Input:

Prompt: "Enter target language code (e.g., fr for French):"
User Response: Target language code.
Brief Output Design:
Display Supported Language Codes:

Output: List of supported languages and their codes.
Show Detected Language:

Output: Display detected language.
Show Translated Text:

Output: Display translated text.
Prompt for Next Step:

Output: Prompt for the next input or confirmation.
Exit Message:

Output: Message indicating program exit.







EXAMPLE


Brief Input Design:
User Choice for Language Codes:

Prompt: "See language codes? (yes/no):"
User Response: "yes" or "no".
Text Input for Translation:

Prompt: "Enter text to translate (type 'exit' to quit):"
User Response: Text input or "exit".
Target Language Input:

Prompt: "Enter target language code (e.g., fr for French):"
User Response: Target language code.
Brief Output Design:
Display Supported Language Codes:

Output: List of supported languages and their codes.
Show Detected Language:

Output: Display detected language.
Show Translated Text:

Output: Display translated text.
Prompt for Next Step:

Output: Prompt for the next input or confirmation.
Exit Message:

Output: Message indicating program exit.
